UPS集氣區

等睇開市之後爆上

1

2

3

why?

睇下今晚個股價

清覺得會升到咩位

150

142入咗，希望有so

無啦 140走咗

119 有貨點部署

我140果陣閃左

我遲你一日入
尋日120入